今日第一日返工，8:20就到左公司樓下

返9點 上唔上去好？

我就搭九先上

唔好早超過15分鐘

樓下食個早餐先上去

食個早餐先啦 上面邊有人

門都唔知開左未

on9仔就係你依的, 食撚埋個早餐啦

加油！祝你工作順利！

我試過hea到8:55先上去，上到去，都仲係無乜人

搭正先好到

早一個字上去就差唔多啦
買個包咬下先啦

係疫情之下咁都可以轉工
真係要俾心機做嘢！

單蛇

屌 早餐都食完 仲係40分

食枝煙先啦

On9 早上去做咩，博得罪人咩
咪搞其他同事啦你

早10分鐘已ok

好on9 今日返一日又放假😂

屌習慣左 呢個先啱

可能人地9點先買早餐返去食

你咁早上去煩住人咩

屌 上到去門都未開
落返去再排過搭lift
Loop到開左門先

開門未？

9點鐘有人開門 但係條友都唔知今日有新人返工
叫我坐喺度等等

番馬會？

早5~10mins已經足夠

屌 個個同事都帶飯

你個名改得啱

上左未？

第一日記得請人食飯

有冇女？

佢地帶飯..我買外賣算

一半半 有個秘書幾靚
個HR啊婆黎

問有無人到，話想早d 做野

第一日番工就咁遲？？？
HR將會考慮延長你試用

試過0900返工，0850已到
但等到0910仲未有人
原來這間公司文化係上至下都可以遲到

第二三日我都準時，但之後就跟同事例遲15分鐘

做野要準時唔係叫你早到
早成咁即係你決定有問題唔識準確預時間
即炒啦屌你估鬥快返工呀宜加？

Welcome lunch都冇

鬼知搭車咁快到咩

鬼知就你係你能力不足
唔撚識睇google map?
我最憎接d 新仔等開門
即係吹我返得遲啦
我一定會玩死你
返我早關我撚事
唔好煩到我先得

所以你早到就去alls啦 all到咁上下先浦頭就very good

我之前第一日返工早15分鐘到 無人
搭正 都係無人
我個時先發現 原來無人會準時返工

既然第一日你早到可以觀察下啲同事係點返工

如果全部人都9點準時返工，呢間公司冇乜靈魂，啲同事返工純粹為穩定出糧做奴工

如果有幾個人早半個鐘返工，大部分準時返工，又有幾個人九點幾十點先返，公司多數發展緊，早到同遲到嗰幾個都係重要人物搏殺緊

如果啲人九點打後返之後同事會約落街食早餐嘅係業務穩定嘅hea工

利申 自己觀察經驗，未必準

我屌你老母

出嚟

回歸未

你有無諗過只係呢排無咁塞車
到時想早都無得早

諗緊一個好有型既方法回歸

想知

諗緊一個新既女仔名 再入谷搵谷主

第一日唔知幾點收工先慘
個個夠鐘唔走

個個6點執曬野同我講走先
我又唔好意思問d下屬平時有無OT